唔想做人

想做神,想點就想點
喺天堂繼續返工

廁所神